<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
	<title>lume-simple-blog</title>
	<subtitle>A simple Lume blog template.</subtitle>
	<link href="https://your-name.website/feed.xml" rel="self"/>
	<link href="https://your-name.website/"/>
	
	<updated>2023-04-02T17:25:58+01:00</updated>
	<id>https://your-name.website/</id>
	<author>
		<name>you</name>
		<email>you@example.com</email>
	</author>
	<entry>
		<title>This Is A Lume Blog Template</title>
		<link href="https://your-name.website/posts/this-theme/"/>
		<updated>2023-04-02T01:00:00+01:00</updated>
		<id>https://your-name.website/posts/this-theme/</id>
		<content type="html">&lt;p&gt;I&#39;m releasing this blog template for free. I use it personally for &lt;a href=&quot;https://jfg.name/&quot;&gt;jfg.name&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;How To Use It&lt;/h2&gt;
&lt;ol start=&quot;0&quot;&gt;
&lt;li&gt;You need a copy of &lt;code&gt;deno&lt;/code&gt;, available at &lt;a href=&quot;https://deno.land/&quot;&gt;deno.land&lt;/a&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Clone this repository locally. &lt;code&gt;rm -rf .git&lt;/code&gt; to remove the version control history if you want to.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Edit your &lt;code&gt;_data/site.yml&lt;/code&gt; and &lt;code&gt;_config.ts&lt;/code&gt; to add your name, description, any links.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;OPTIONAL&lt;/strong&gt; If you want to host with GitHub Pages with your own domain name, follow
&lt;a href=&quot;https://docs.github.com/en/pages/configuring-a-custom-domain-for-your-github-pages-site&quot;&gt;these instructions&lt;/a&gt;
and add a &lt;code&gt;CNAME&lt;/code&gt; file to this repository.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;code&gt;git init &amp;amp;&amp;amp; git add . &amp;amp;&amp;amp; git commit -m &amp;quot;init: blog&amp;quot;&lt;/code&gt; to reinitialise version control for this repository.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Run &lt;code&gt;deno task serve&lt;/code&gt; to preview your blog. Add posts to &lt;code&gt;posts/&lt;/code&gt;. When you&#39;re happy with it, run
&lt;code&gt;deno task build&lt;/code&gt; to generate your site, add your posts and your generated output in &lt;code&gt;docs/&lt;/code&gt; to your repo,
and push.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;</content>
	</entry>
	<entry>
		<title>Example Post</title>
		<link href="https://your-name.website/posts/example/"/>
		<updated>2023-04-01T01:00:00+01:00</updated>
		<id>https://your-name.website/posts/example/</id>
		<content type="html">&lt;h2&gt;Solvere clamatque bracchiaque tu in inter formae&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Lorem markdownum infelix; meo et ille alii, illa adhuc Tirynthius hostem iterum
securibus clara. Ictu mariti tibi umidus &lt;strong&gt;opem&lt;/strong&gt; moenia fidem tunc levibus
&lt;a href=&quot;http://dilectae.org/&quot;&gt;dea&lt;/a&gt; verum Iuli est, per putes Lichan: auribus signatur.
Sit orba deus. Undis deo virgo latravit. Ter tigride terres Tridentifer orbem
brevi per et vel.&lt;/p&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code class=&quot;language-js&quot;&gt;if (ntfs_volume) {
    bin_excel = up_character.character(frameProgressiveLifo.spreadsheet(
            ping, 1, lpi));
    forum -= layoutDropDrive(-1 + nat);
    dualOfflineHertz.kilobit_dual *= wirelessPrinterQuad(megahertz_lpi(
            transistorAssociationContextual));
} else {
    target(snmpProtectorBoolean - sampling_queue_storage);
    cms_eide_paper.wimax_task *= boot_print.publishing_install(checksum);
    market = 4;
}
var dimmSystem = listserv - parse_facebook_activex + 11 + udpPlatform;
var infotainment = golden_cyberbullying;
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;h2&gt;Nomina egisse inter et ipse cibos ignes&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Omen temone ergo foret fidem Iove exstat et humo illi relinquunt. Canis prensis,
&lt;em&gt;quam multum&lt;/em&gt; in byblis herbas talisque diducit litora ab rumpit. Excutis
&lt;strong&gt;Cepheusque munere&lt;/strong&gt; lectus in nunc reperitur dicitur, uterque, naris inpia in
ripae indulgens.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;In animo genetricis herbis veteris pectora pectoraque&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Crederet ardebat. Inpius tu salix pectore mons desinite At servat est non
peregrina nata, diu omne liliaque, trabes, cantibus? Milite repleam caeli videre
doles me quod Deianira; inventa, dedit et exemplis esse herbis! &lt;em&gt;Plagamque
argenteus&lt;/em&gt; alter, clara utro ducit forsitan summam et subdit est est, sua
genitor Aurora.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Avita pello numeroque pascitur haec sed os &lt;a href=&quot;http://meae.com/etnunc.html&quot;&gt;clipeum fera
singultuque&lt;/a&gt; intus aedificat latuit ditem minas?
Caedis mille, Tyron enim armis, torvamque morae avidus vulnera &lt;strong&gt;et&lt;/strong&gt;. Facerem
quo, sed Delum solitam est coeptis excidit, pepulere. Ululatibus fecerat; festum
in pando purpureum iussaque sincera tribuam quidem radice labori non faciem
latuitque volucri!&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Pectus et Macareus et nube solacia&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Crudelis caelo, passis suo si, pro ipsum te caelestesque magno, misit, hospes
tuos quam. Cum inde ducat, sanguis in humus Pelasgos, illo per &lt;a href=&quot;http://www.digitos.io/&quot;&gt;arserunt etiam
pia&lt;/a&gt; durus, Echionides omnes diva ora. Clara dulces
&lt;a href=&quot;http://cum.net/et-virgo&quot;&gt;perpetuas&lt;/a&gt; artus melior est caelum &lt;strong&gt;pedesque&lt;/strong&gt;; sic
dea imitetur! Hamata ima huius desperat quas desubito enim referre penna, in
vetuere Minervae, Pirenidas obstitit artes. &lt;em&gt;Fata spatiosum&lt;/em&gt; dignus, nos idonea
raptae, vultu iura Saturnia sumptis et amissi artes, habet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;At quamquam cuique remanente exploratum nymphis, et legit inpositum adsensu se
&lt;strong&gt;ille armis serpunt&lt;/strong&gt; aperto inritamenta, Helles? Is sepulcro animam meorum
inter est. Iaceret vana sonat precantia praeter formae cogit in
&lt;a href=&quot;http://www.cum.org/coniunx&quot;&gt;fugit&lt;/a&gt; lapsa fert remige urar. Huius fortissime
tantos vidisti?&lt;/p&gt;</content>
	</entry>
</feed>
